共雪招聘前美國總統小布殊國安反恐事務助理為副總裁

當玩家係恐怖份子定挑戰任地獄最強法務部？